一班學生自己搞咗個幫助貧窮小朋友／學生計劃

一定有好多人問點解你要去開多一個Channel ，周圍都有好多人做緊，你做咩又去開多一個。

係咁嘅，因為就算有好多人做緊，但係都會有小朋友獲得唔到協助，而且早排都有好多唔同嘅手足聯絡我，希望可以幫到佢日常生活 最基本食飯 搭車 ，咁我都會問返身邊朋友，睇下有冇人可以幫下手。都希望可以盡快幫助佢哋，但係要幫手嘅手足越來越多，好真心講句我哋都幫唔到幾多，有就幫冇就幫你諗辦法。

所以我哋先想喺度希望大家，如果可以有唔同嘅物資捐出嚟，就聯絡我哋，只要你有咩想幫到佢哋，我哋都會盡力交到佢哋手上。

詳情如下：

自推10次

9

8

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

7

6

5

4

3

2

1